香港人 加油

抱歉
因為私人原因
我無辦法繼續行落去
好記得
我第一次出去係612當日
一早出去諗住靜坐
當行出夏愨道
遇到中學同學 跟住一齊坐
坐到中午 好抱歉我哋走出嚟食晏晝
轉頭就睇到新聞睇到出面打到飛起
其實個心無比後悔
不停問自己點解要走
後尾夜晚走返出去
自己本身讟醫療相關科目
雖然無FA cert
但都希望可以盡力幫手
直到第二日遇上我係呢場運動識嘅其中一個伯樂
亦都係我呢場運動當中認識嘅最重要嘅人
一直以嚟
無數嘅是是非非
無數嘅輿論
將我一次一次逼埋牆角
到最終確診抑鬱症同焦慮症
大家可唔可以真係當大家係手足
手足
有咩錯唔係大大力去屌
而係提醒返手足要去改
到底係呢場運動
因為呢啲逼死咗幾多手足
大家可唔可以醒下？
其實呢啲正正係對家想要嘅
“自相殘殺”
屋企有無數屋企人係狗
然後呢？
我有我嘅立場
佢地有佢地嘅立埸
點都好 嗰啲係我嘅屋企人
屋企人就係屋企人
立場唔同唔代表我可以捨棄佢地
每個人都有自己立場
我無辦法去改變佢地立場
一直以嚟
我一直承受無數嘅壓力
親情 良知 愛情 友情
係呢場運動我受夠
無論我欠幾多
都已經還清
大台
因為你 我眾叛親離
放棄咗一切
要還嘅都已經還清
香港人
要報仇
可唔可以代我
行埋落去
去將我想做嘅
但一路做唔到嘅
都做埋
香港人 要加油！
可唔可以比啲掙扎？
做返2019年6月嘅我地？

埋大大台
我欠你嘅
我用條命還返比你
我地兩清
希望你可以永遠記住呢個結果

手足撐住呀
我地仲好需要你

手足咩事都好
慢慢講

不如我哋講多少少？

Ching 加油
共產黨就倒台

手足有咩事慢慢傾
唔好做傻事啊！！

屋企人無得揀
有得揀嘅係你自己條路
既然我地一直為未來而戰 咁請你一定唔好放棄自己未來

手足加油

Sorry 咁多位手足
但私人原因
真係頂唔順
麻煩晒咁多位手足代我行落去
五大訴求 缺一不可
香港人 加油！
香港人 報仇！
幫手幫我報仇

可唔可以對其他手足好啲
大家都係手足

你比機會我地對你好

我地傾吓啦

手足 唔好做傻事 我地約好咗煲底見

一個都不能少啊

香港人仲堅持緊架手足唔好呀！！！！

手足我地連登仔係度陪你架！！！

手足
你喺邊區啊 不如一齊食個宵夜傾下計？
香港唔可以再少一個手足喇
一個都不能少 唔係口號
唔係講好煲底見既咩？

手足，我哋一齊行落去好無？
比個機會我哋陪下你

唔好走
你可以休息可以退埸可以冷感
但唔好離開好唔好

手足深呼吸先！撐住呀我地一直都起到！

冷靜 所有野都會過去

撐住
唔好做傻事
唔可以少咗你
身份無得揀
知你好辛苦
你好重要㗎

呢d好多人會聽你講
明白有時周邊壓力會迫死人

我地一齊陪你
一齊行落去

手足記唔記得，煲底，想煲底見到你

你唔好咁啦
我近期已經有身邊好多人走左
見住走又好 後尾通知又好
最痛苦既係留返係度既朋友同屋企人
佢地會記足一世 世界上唔係得你 我地可以一齊行
抑鬱症同焦慮症 唔係你走左就冇事
問題只會轉移去屋企人身上
求下你 求求你唔好睇唔開
有咩事都可以去解決
唔好逃避
大家都會幫你
求下你留係世上陪伴我地 陪伴屋企人

手足唔好呀

你發生咩事先
咪唞吓休息吓做返正常人先囉

比個機會我同你係煲底見好無?你唔介意嘅，我想果時實實在在咁攬下你。
我明白你宜家一定有好多野面對緊，你可能覺得好驚，好嬲，好唔開心。
無錯，我未必可以明白你諗啲咩，但係身為你手足，我同成班人都好想可以陪住你面對所有野。
你話想我幫你報仇，我唔會幫你，仇呢啲野自己報先開心。
總之唔好離開我哋好無?你真係想有地方住嘅我有。
你想嘅可以搵我我重未訓至，比我同你一齊去面對?

手足，撐住呀，一齊頂埋落去好唔好

大家要記住全民軍事化（不等於全民勇武），喺生活範圍內盡可能抗爭，積極協助建立港屬東印度公司，唔好再喺道鬥黃。
手足加油，煲底缺你一個

好多人錫你嫁，你係邊，比個機會我地一齊傾下計好冇？

手足，睇得出你係呢段時間好努力好想見到有改變，但咁耐都無改變我同你一樣都有啲失望，甚至有時會絕望⋯但無論如何我哋都係度等你㗎，等有一日我哋煲底見～

我地可以慢慢地坐底聽你講
唔好走 唔好走 好冇
冷靜落來 停落來
唔好再諗落去
世上重有好多事等住你
等你睇到香港重光
唔好走 求下你 我地唔會幫你走埋落去
我地要一齊走落去 好冇

夠膽去死，唔夠膽殺敵？

你覺得之後班畜生會點睇我哋

試吓憎佢哋，憎到覺得自己唔死得住，要受苦嘅係佢哋

公義只會遲到
但從不缺席

我地需要你留低 求下你唔好走 好冇

活著才有希望

睇完你篇野嘅內文
有個大膽假設
你屋企人係狗？
佢做狗 係佢無良知
但你唔同啊 你有良知
所以你都係手足嚟架
假設你屋企人真係做狗
我明白壓力一定好大
係正常人無辦法感受到嘅
但人無事先做到世界冠軍呀
仲要煲底見㗎 唔好咁睇唔開啦
有咩大家再慢慢傾
冷靜啲唔好做傻事先啦

我拼埋條老命都要同佢死過
我地一齊望撚住佢支爆

手足，不如我哋傾吓偈呀

畀個機會自己
畀個機會我哋吖
兔兔攻擊

手足 我哋係到呀
有乜事都好 我哋都一齊頂住

樓主介唔介意講少少發生咩事 我地陪你

求下你唔好做傻事
至少有200萬人同你一齊面對一齊行！

唔得呀，有咩都要一齊做。
要齊試齊落架我地，一個都不能少！
你而家喺邊呀，有咩唔開心我請你飲野再一齊傾啦

試下讀下我個名

齊上齊落

手足你唔係得自己一個！我哋一齊撐落去好唔好
我想同你一齊煲底見

不如比我地救翻你出嚟
等我地一齊再行落去 再一齊去煲底慶祝

手足 不如pm我傾下？

手足咩事，我知依家好多分化
但正正係鍛鍊我地嘅時候

你係香港人 就同我哋一齊加油

唔係話會一齊見咩？
台灣民主化都打左40年
但佢地都贏左
香港人醒目咁多實會快過佢地
冇左你唔得wo

我地好多人都好攰，但都會互相扶持陪伴，一齊行埋落去

推

雖然我地素未謀面
但你想打波食黃店煲劇飲湯嗎？
我可以陪你架...

無論其他人點講都好
明白你嘅人會明白你
自己骨子裏嘅信念冇人可以偷得走
其他人點講都唔會改變到你嘅思想
你喺呢一場運動出咗嘅力

我知其他人嘅閒言緋語你令好辛苦
但佢哋咁唔明白你
用言語去攻擊你
證明佢哋根本唔熟識你
所以唔需要咁重視佢哋講嘅嘢

不如咁吖
聽下一啲開心啲嘅歌
食下朱古力、糖
咁樣會令心情好返啲㗎

我哋一個都不能少
唔想等我哋贏嗰陣你睇唔到

同壞人鬥長命

要煲底見呀

手足你應下我地啦

只有生存先會有希望

一直覺得罐頭正能量說話好膠好廢話
但到今年想鼓勵安慰手足 原來真係諗唔出咩說話可以講

煲底見可能聽到厭 但希望你明白大家係真心想同你行落去 唔係得閒飲茶之類

你應該知道我哋都好需要你㗎
如果你都當我哋係手足
大家撐住大家行落去啦好嘛？
香港人人加油唔可以少左你果份
記得我哋上年6月講過
「多你一個真係好多！」
我哋約好左同好多好多手足煲底見㗎

撐住呀手足
應承咗一齊撐落去
我仲要喺煲底見你架！！

我地冇咗邊個都唔得嫁有咩事我撐你好冇？

我知道唔係講一句「加油、撐落去」
生活就會變得好正能量
我本身都係好憎正能量撚嘅
不過無左條命就真係真正乜都做唔到
所以我會留住條命
一路行一路睇下有乜做到
應下我哋啦樓主

對唔住手足
dietoy
最終
我都係想你去孭起
至少
你呢一世都唔會唔記得呢一幕

唔好有事呀手足
頂住
我地一齊撐住

等我哋搵你食宵夜

手足我地係到啊
攰就休息下 等我地努力
有咩唔開心同我地講好冇啊

屌你老母 人地被自殺先跳海 你就玩自殺
你死前幫手殺左屋企堆狗先好冇

大家都用緊佢地嘅方式 努力緊
呢到每一個留緊言比你嘅手足都肯聽你想講
嘅野嫁呢到每一個都會同你一齊行

喂，難得出嚟不如食個宵先吖
面對巨大嘅黑暗，光明好似好微弱
但正正因為咁，我哋更需要你心裡面嘅光啊！
每個手足都係我哋好重要嘅人，你都係！
The world is full of suffering, but we have each other

手足，要撐住呀
可能依家你會覺得好無力，但係一定要戰勝佢呀
我哋仲要一齊煲底除罩同見證住光復後嘅香港㗎

我地一齊行好唔好?如果攰嘅 可以抖下 我地一齊見證香港光復好唔好?

手足 你嘅痛 我相信唔係個個都明白理解
但可唔可以俾個機會我地 俾個機會大家?
攰嘅話要抖係ok㗎 回個氣之後返黎一齊見證香港光復好嗎?

我地仲好需要你喺手足之間互屌時候 提醒我地㗎

keep住同我地傾下計好嗎?
我地好需要你同我地一齊行

唔好咁傻啦

你仲係唔係尖沙咀？

Ok

有冇手足可以諗下成立一個傾訴師嘅台？等手足唔好亂諗野？

...
無人可以身同感受
但至少我哋願意分擔
相信透過呢個post 你想傳遞嘅訊息大家已經收到

下星期又有惡法推出
多你一個真係好多
可唔可以一齊捱埋佢？

#說好的煲底相見

Hey﹐講多幾句，全香港好多手足肯聽

尖沙咀喺對面，係咪中環我出嚟搵你啦好冇，雖然我住大西北，你等我好唔好啊

屌睇錯

唔準走啊
依家全世界同我哋一齊睇緊中共收皮
希望在明天啊！

樓豬 有個傻仔半夜飛錯的去錯尖沙咀
睇在佢份上唔好做傻事啦

樓豬笑返未

有冇睇過呢條片？
佢都係狗仔狗女
但佢係我地珍視既手足

只要你理念同我地一樣
你就係手足

我都舊年都確診咗抑鬱
一直食藥但都反反覆覆
所以我大概明你有幾辛苦
我地繼續一齊行落去，到煲仔相見好冇？

絲打 如果你想嘅不過都pm我地傾下計
啱傾嘅咪傾多幾句
呢啲時候同人傾吓真係會舒服啲 好似係

我發現我打錯字
係不如

樓主，明白有情緒病真係好辛苦
但我哋一齊行落去呀，呢啲好多手足都好關心好緊張你
我哋要一齊煲底攬攬㗎
同我哋傾吓啦！

樓豬唔好做傻事

樓主你係咪仲睇緊呀？
知你一定係好大好大壓力
但用死證明一啲野真係唔值得
留低傾吓啦，好多對耳仔喺度

你點可以咁自私自己走咗去？呢度好多人同你一樣經歷無數個無眠夜，無數個淚流披面嘅晚上。我哋好多人都同你一樣咁冇力，點解你就可以咁自私自己走咗去，dum低我哋？

你知唔知每次我哋見到手足離開個心情有幾低落？心中團火唔係比呢個政權淋熄，喺身邊一個個手足離我地而去而淋熄。

對唔住我哋冇辦法為你行落去，我地只能夠一齊行落去。

唔好走

我知你已經捱左好耐
所以你真係好叻㗎啦（攬攬樓主

手足撐住呀！！！
海邊好凍，俾個hug你，行開冷靜下先好唔好？

樓主睇吓手足幾錫你！（雖然好柒）
快啲笑鳩佢啦

老細～
講黎聽下啦
手足同你搵方法拆掂佢啦

手足我地係哂度架

好多手足搵緊樓豬

有冇人搵到？

一方有難八方支援
手足有咩需要相信都有人幫到你
只要你肯講就ok
如果想自己靜吓都交低聲啦
等其他手足放心啲嘛
夜晚吹咁耐風好易冷親㗎 嚟緊成個禮拜都落雨添啊 小心唔好病啊好嗎？

樓主快啲番屋企啦 夜喇危險呀

快啲返屋企啦 落雨啦

樓豬放下水啦

我想訓美容覺啊，樓主過黎一齊好唔好

上水啦樓主

樓主叫大家比啲爭扎但就忍心拋低我地咩？
上水啦樓主
等緊你啊

發生左咩事？可唔可以講多小小？

樓主大家仲等緊你呀
上水呀好嘛

係咪有人去咗搵 搵咗咩地方都講聲

你過咗中環未？

仲有成班手足係度㗎！一齊堅持行落去！仲要煲底見㗎

5好做傻事呀
要做見證人呀

我地仲係到，唔好做傻事

手足安全，大家可回家了

樓主唔係係碼頭？

呢個都係好消息 但未必係同一個人？